前幾日第一次用交友app約左出黎......直頭係一場惡夢

唔好咁多FF啦屌
無你地既事

巴打識食

唔好咁多FF啦屌
無你地既事
[member係咁的其實我係巴打黎
早幾個月差啲帽左就俾條女散左
係朋友既推崇之下就用左H字頭交友app
玩左兩日到 俾人撳或者撳人有下文都唔多因為太豬啲女 我諗交換相睇左2-3個女仔到 有個直頭話自己唔算好靚女點知原來係豬扒黎真係佩服佢點解咁有自信
到呢到都未算係惡夢既開始
直到第二日個晚 無啦啦有個寫自己應該算高質 混血add我 同佢吹左兩咀就tg交換相之後佢睇左相就問我係咪假相 話好靚仔話自己同屋企人嘈無返屋企係街 想有人陪佢我認個陣自己有色心起 同佢flirt睇佢send黎啲相唔錯又4分1混血 D cup 米7高之後傾傾下原來佢之前有試過sp 同埋好鍾意靚仔 傾傾下就搭左的士出去 直接約左係時鐘酒店門口等 搭緊車佢先講咩肉底講明先 當時以為係有少少肉咁既意思 無乜點理
去到之後等左陣點知有個加大碼油淋淋既肥妹伸要同send既相完全唔同 個下第一次完全唔知點做 跑走又唔係焗撚左上房 可能佢見到我好驚訝咁 佢就除左口罩相見問我：咁樣係咪靚女好多？ 我無應佢我心諗屌你老母求下你快啲戴返之後我一除口罩佢就變到勁怕醜咁 但佢咁大份咁樣真係好嘔心 又話我好似mixed 係咪成日出黎ons個啲 之後佢沖涼先個下真係極想走佬屌！ 之後到我沖完出黎 佢係張床每郁一下副床架都好似就黎斷咁佢又攞住啲被遮住自己個4-5層車呔 個下真係完全硬唔起之後俾佢又攬又摸話我咁怕醜做咩 但我心諗我完全唔想掂你之後我直頭瞇埋眼幻想係高海寧算 滿足左佢即刻走 係瞇埋眼既情況下我成功出左一次之後佢老尾 佢話佢好大食 問我有無試過俾人坐？ 屌 你坐落黎我骨都斷啦 之後我同佢講話落去7仔買啲酒攞上黎一齊飲先終於成功逃脫 到而家我都仲會諗返佢個4-5層車呔係到浪下浪下 同埋佢地油淋淋既手摸我塊面我真係無時無刻都好撚想嘔 救命
[/member

You are so very dirty

見假相就即走啦

仲扑到先好嘢

至少你靚仔

樓豬食到好野

點樣差啲被人帽？

你下次約佢 帶支美極
成件事就唔同晒嫁啦

咁都射得出

矛係甘的

無帶美極？

哈哈
樓主寫得幾生動
文筆幾好

10/10
評語：高質肥膩包膠，有聲有話面，引人暇想，唯事主不去超市買枝「美極」，實在可惜！

巴打唔係彈鐘而係上撚埋真係服撚咗你
以後出街著返條橙褲等大家認得你啦

咁都出到一次？一早走啦！假到呢…

Clssssssss

樓豬我果日見到你

假相仲唔走

正正經經叫雞啦

屌你老母

唔係唔信你，但有冇相睇下

你漏咗支美極喺的士

想做橙褲巴打？

gay

Hello， Ben

你想曲線讚自己靚仔咋

平時最憎解密狗 不過今次例外

Gay post來啦

俾哂機會你都唔走

你竟然上咗

好橙

又係h app

沖涼仲唔偷走

抵啦

你好大胃囗

真漢子

冇gay情節
0分

一定要比下人睇

笑撚到我😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

潮文黎

佢沖涼你都唔走
根本你就想屌，扮咩

幾好笑

樓主下次記得買定美極
個觀感會好唔同

ok

巴打點解唔買埋美極？

樓主根本係谷精上腦
想出左野先走

我都想係假

無圖收皮啦

巴打咁有奉獻精神

你真識食

你一定好樣衰好肥。。不過你一定唔會認。。
我試過十六七歲時識過一個肥妹仔 個樣都ok
大波 好淫 成日要自慰 初初都係sex phone
有次上到黎我屋企埋牙 幫我含 扯到好硬 小弟有20cm 我都整到佢濕哂 準備插入去時佢一手除埋件衫 我發現。。我發現。。原來佢有個肚腩。。唉都要照插架啦 插入去個肥妹仔度 入面好暖好熱 好舒服
我一邊推一邊望住個肚腩好似海浪咁上下上下
浪下浪下 我一邊繼續抽插。。一邊慢慢望住個肚腩
有時專心返係個波上面。。但係唔得。。肚腩搖晃既速度快過對波。。我開始唔專心。。我開始軟。。最後真係軟左 一條曾經扯到去20cm既大肉棒 慢慢要回復成一條短短既芝士腸。。軟到一半。。安全套已經唔能夠再繼續支撐落去。。要準備脫落了。。我抽返出黎
我想平復返我既心情 我訓返底。。但係佢居然會錯意 以為我想玩女上 佢即時騎上黎 用佢既左手渣住小弟既小弟 但係我既小弟已經消失了 從此我發誓我唔會再屌肥妹 我每次去海邊望住個海都會諗返起我十六歲果年親眼望過既海浪

睇對腳都where where地
隻腳應該都有翻咁上下，估計都幾漲

ching好波

笑到癲

係咪戇鳩趁佢沖涼直接走啦

直接開佢拖 跟住走啦

屌你老母

對鞋都頂唔緊
睇鞋都知係肥婆

撐到對鞋都好闊

點解好似睇過
定人有相似 事有相同

我聽到對鞋喺到叫緊救命

無套中出

[member][/memb
我都想係假

屌你老母假撚到

本身半信半疑，睇到圖笑到我仆街

咁都呃到鳩食 香港做女人真係好

見啲咁嘅post好撚想解鳩佢密

一嚟就去hmd勇者塔,巴打你真識玩

唔合理 點解佢沖涼時你唔走？

對鞋撐到咁撚闊你贏囉

對鞋大到 一定好大隻

真男人

pm u

屌你老母 你抵撚死啦
又要想食靚女 見豬閪就彈
雖然人用假相係仆街嫁喇 但樓主你都有出到野啦 當無數算啦

豬肉都係肉 好過去自漬

好笑到笑左出聲

雖然好仆街但係好想睇圖

樓主估計大約幾高幾大份？
有冇200磅

樓主好型

係咪即係hey文迪？

咪玩野啦 樓豬張相條女對鞋係黑色

有冇帶套先

見到仲唔扮路人閃抵你死

新潮文

H字頭只有87%係肥婆

抵死啦假膠

樓主 又玩緊heymandi喇？
除左佢仲有冇約過呀？
見圖好p 既話 最好video chat 過先出啦

0/10

心理時鐘巴打都唔識?

俾1分佢啦

反正都係做咩唔影相留念

唔使po相，成班肥婆可以瘋狂扮女神溝仔

笑到仆街

笑到缺氧

你之後仲扯唔扯到呀

Cat girl 肥啲定佢肥啲

巴打對啲騙子咁好做咩

食家

我都想知樓豬用左幾耐先完事

咁都扑
怪得邊個 無聊post 拉

色字頭上一擺刀

樓主 識玩 高汁po

佢沖涼你都唔走 擺明就想食

睇文字都扯到痕

盤骨都碎

鞋size睇落闊撚過高佬d鞋

屌
我記得呢張相,好似有個巴打出POST約左條女出黎又一城
跟住俾巴打點相跟蹤

H app 擺明冇靚女

深表同情

睇對鞋嘅size同撐開嘅闊度
再加170嘅高度
估計個女仔應該有190磅

我認得出呢對鞋

心理時鐘巴

Who?

屌，食食吓噴米缐

著到對鞋咁嘅

呢d鞋著到對腳好臭
好唔好聞?

more more

下次帶定美極啦

真食家

可能唔夠佢打

more

唔可以再講 有殺身之禍

呢啲樣都more?

No la no la

樓主出嚟解釋吓

你咪心跳時鐘？

諗起想當年有個巴打上網識咗個成個波比咁嘅女出嚟搞嘢，嗰陣時追到live咗，好撚緊張

如果係真，而你又扑左，只能講句，勇士！

樓主快啲

睇過好多次差唔多同樣劇情, 最尾好似10個得1個走到其他全部都扑一次先走到

對鞋闊撚到

點解會出得到

笑死我係樓豬一定話自己落7仔買dom算

老襟?

心理時鐘

唔識
後生的

Hey mendi d女真係好撚豬 唔係講笑

其實樓主點解唔走人

時鐘酒店有

個app好多女仔都因為唔識拒絕 下場同樓主一樣

如果條女醒目少少買定酒去灌醉樓豬再坐爆佢就真係ICU見了

樓豬一定唔係靚仔

lm

咁你同被強姦有咩分別
唔識say no 搞到俾人強姦...okay 喎

你覺得樓豬得對鞋 就會講真話咩

依家啲女 有邊個唔係老襟

我重申多次
佢send黎啲相
係okay的
唔係都唔會go

仲要係mixed

形容下 好正？

依家咁撚肥

點解會仲起到機

一定要好正咩，唔可以普普通通正正常常嘅

自己唔做衰人咪人哋做囉

圖呢無圖 你話佢係我老母都得啦

閉起雙眼你最掛念誰？

細細粒

講啲唔講啲 弱智仔

咁事實上佢究竟係咪mix

你都扯得起

樓主

佢仲有冇搵你定你已經block左

樓主係咪著橙色褲

我都覺得樓主係「心理時鐘」巴

樓豬仲有無影其他相

咁撚識食

想知？ 俾錢囉
又要知又唔撚付出戇鳩仔

沒

樓主真識食

up佢d假相上嚟睇下

咁都有得相認

唔靚女都算
啲人仲好撚古怪
話明交友app梗係互相溝通
有條八婆自稱手足 入去同佢講嘢就下下啥
都唔撚係溝通

人地一早cap低晒你個look，等開光

年輕真好，對住肥西都扯到

樓主咁好人

證明緊火真係豬肉都照食

點解係佢沖涼嗰時唔走？
你根本心底裏就好鍾意食肥膩嘢

連登Gay佬都相認啦

巴打幾好人
10/10 笑咗

你知唔知我真係等左你好耐

放出黎睇下啦

係咪痴撚線 咁多人求肥婆相
唔撚怪知得啲肥婆咁有自信

唉 你呃我先

Hmd笑吓就算
竟然都係男方做主動，咁不如玩有相嘅apps直接啲

我應該知你講邊條女

點解你地個個都知邊個

個個都約過出黎？

冇約過但應該見過個caption 上面會話自己mix嘅女極少

以後如果用hmd 一有女仔話自己mix 大家就醒水

樓主幾高幾重？
佢又大你幾多個碼先？
我幫你計下要做幾多心理治療同埋有需要轉介埋去做物理治療

咁既質素怕條春

唔止係mix其他都要醒水啦 唔計sales 上面大把男扮女同偷圖狗

美極都無支點食得落

咁所以佢係假相定係p到好靚

依set連豬仔點砌 有無教學

想聽多啲details
樓豬既痛苦 我既快樂

唔好傷心

一個字！抵你
我真心笑左

好想睇樓主咩樣
講到自己咁靚仔

花姐

笑撚到我

唔知點解諗起呢條片，佢又係online dating，仲要係second date

夠食嘅 可以再約

問我有無試過俾人坐？ 屌 你坐落黎我骨都斷啦

笑左出聲

碌9都斷

樓主仲扯到個下勁仲要出到

嘩屌對鞋撐開晒
巴打一餐食咁油膩睇怕下世都唔洗下一餐啦

不如畫吓佢個樣同身材上嚟當係心理治療

果然係仆街仔

笑咗😄

勇者

平底鞋形着到變波鞋形都第一次見

屌你老母，趙完上嚟唱我！！！

H字頭啲女真係好撚有自信個個話自己係外協又唔睇下自己咩料先
Tinder真心好太多最低程度竹門對竹門

咁你都忍到
搞gay難你唔到

啲肥閪食咁飽仲玩機動遊戲托咩

真係喎，食咁撚多把撚咩

建議事主告樓豬老強

對住4-5層車呔有咩可能硬到

經驗唔夠
大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥

女權Joyce

巴打好靚仔

唔怕比reception笑咩

人一世物一世
落d美極又係一條好漢

潮文潛力

呢篇高汁 呢2個月都未笑得咁開心

成就黎
無乜人好似你咁勇

沖涼都唔走，仲起到機出到野，你根本剩係想屌閪，扮咩啫

人都斷啦

係咪越南¼

你係咪冇帶美極

幾難食師兄都係主動食咗丫

樓主好大方

想問下油黑左個d咩黎

唔怪得佢地會自信爆滿

呢個陰影係一世，以後去親時鐘都會有強烈回憶係腦海

人一世物一世
咩都試試佢先過癮架嘛

我有朋友用hmd話啲仔質素幾好 有驚喜 樓主係咪驚喜之一

入黎就係睇呢張

唔去買枝美極上去，嘥晒

係咪潮文呀？

諗起black mirror 首相屌豬

求心理陰影面積

巴打幾歲？好靚仔

害死樓主

巴打你打咩咁多女yo ?

因為樓主口裏說不身體卻很誠實

大家其實係咪有小小誤會呢？
點解樓主扯得起先 其實佢口裡說不 身體卻很誠實

咁你個仆街有無比房錢先
大佬搵哂你都開心左一晚

個女仔真人好瘦？
係咪佢上鏡肥啲咋？

佢入去先應該比左先啦好有心

秋生哥都係屌凍肉咋
樓豬有成隻豬屌仲嫌三嫌四

以前高登啲post真係好好睇

個女仔photoshop技術應該係專業級

有冇夾腸
有冇腩交

對鞋撐到好大

試過相係p到勁柒，但又大波又長腿

我知有伏，但好緊火出咗去，真人係正常OL岩岩收工look（無一樣嘢突出果隻）

不過玩得幾開心，佢完全無技術，全程帶住佢玩，叫佢做乜都肯

人地叫免費鴨咋

香港男人真係有風度

勇者王

嗰陣成班高登仔仆出去又一城食花生仲要開埋live捕心理時鐘

百佳酒店

我發現H字app好多打手
定期有人開post話係入面食到女

樓主咪食到囉

食到
樓主都食到啦

真心膠

入面好多女勁似鄭則士

十個有八個都係大肥婆

另外果一個係靚女，不過100%係傳宵/或者仙人跳

最後果一個係雞，堅係雞

所以唔好幻想入面會有好野

Btw，岩岩見到地鐵有位著灰色衫既巴打
玩hm refresh得好快

應該好緊火

條頸多唔多老泥？

死左圖？想睇

咁總有啲撚樣係唔介意食肥婆
啲打手就定期搵人開post 講下呢個app
食到肥婆
食到乜女物女

傻仔
見唔對路就走啦
抵你比人姦

你有無諗過所謂既打手其實係果班肥婆？？

為左食仔不擇手段

咪係
一早有得偷走 唔走，屌完先偷走

根本自己鳩痕，痕到肥閪都想屌

屌完就變聖人mode

樓主話落去買支美極
故事收尾就更加完美

咁蠢都學人食女
難怪你ex要派帽俾你

睇到隻鞋都知肥撚到

益咗個肥婆
可以畀靚仔樓豬屌

巴打識食
期待下次包膠

你咁講好恐怖呀

Heymandi

痴線仲起到機??? 仲出埋????

咁出到黎咪好驚喜？

毒步有冇諗住試下脫青

上面又撚新會員

點解唔調頭走

pr 不推文 拉

樓主勇士黎

見到對鞋變哂型都想像到個噸位

開房又係比錢 叫雞都係比錢 點解唔正正經經去叫雞 屌隻靚雞 乜都番曬黎啦

佢沖涼都唔偷食根本就食得落

焗撚左上房

樓主pin 啦

開心過已足夠

有個mixed女想開房呀

條女有冇300磅揀我好過啦樓主

落去7仔買美極返上啦

好撚恐怖樓主竟然仲食得落

噤你都唔走

其實你自己都好enjoy

樓豬好好人

借食肥妹 然後食絲打

我個200磅朋友都係著到啲平底鞋咁

秋官都得啦

鷹巴打接手出黎屌
女波比好似照同佢飲野
後來好似想扑野 鷹巴打早洩

記得係咁

接下龍先
巴打識食
加啲美極

幻想高海寧好恐怖

識食就帶定美極啦

我淨係記得條女真係好似歐陽波比，嗰陣我都有去地鐵站同其他巴打喺度守侯女主角，好撚緊張刺激

有冇link?

你backup左吖

原po係邊？

太經典了 閒時拿來回味

你都扯到證明唔太差

唔識畫畫
但大概好似big mac咁

巴打有冇買美極

我試過係有靚女的
不過多數都好串

樓主
唔緊要啦反正都唔再食M記
巴打對副腐爛lin一定有陰影

海浪 潮文

唔小心噴咗水落個moon度

經過今次後，對你做愛會唔會陰影？

每次同女做愛，就聯想到抽米芝蓮

可能諗緊肥妹閪 暖粒粒 幾大都屌埋先走

輕輕咁推下你嘅海浪

對鞋俾佢着到變晒型
想像到應該真係幾肥

自從個日都扯唔起打飛機

之後我同佢講話落去7仔買啲酒攞上黎一齊飲
你又蠢唔晒 下次見到面唔對路就轉去食餐飯算啦

你口裡說不 身邊卻很誠實

真定假

心理陰影巴打

幻想永遠係最美好 —— from tg group

神獸唔食都食左, 當係刷人生成就喇唯有

呢個post真係好顛

手臂仲粗過我小腿

有冇攞波比張相打J

Send比ex等佢出出火都好

想問下鷹哥點樣對住佢扯得起

邊個黎？

睇到對鞋都覺得對鞋慘
俾佢隻肥腳撐大晒

入黎就係等呢張相

想睇假相

完全變哂型

最後冇食到呀

係香港，有得你屌已經當贏，真係可悲

咪係，人地食過米芝蓮，你屌過米芝蓮

樓主pin this

屌

搵（We7有女add）
會搵到幾個post

但搵唔到鷹巴話屌唔到果個

應該係呢個，
嗰陣有條友走去開咗tg gp 分散咗

美極豬扒

步驟
先用刀背將豬扒兩邊揼鬆
將豬扒切件
加入美極鮮醬油、糖、麻油，拌勻醃1小時
燒熱油鍋，將豬扒煎至兩面金黃色
加入少許美極鮮醬油及水，拌勻，蓋上鍋蓋，轉小火煮5分鐘
煮至收汁便完成，上碟

笑到仆街....

可愛？臭鳩緊火到豬閪都照上

目測幾多磅先

正

之後我直頭瞇埋眼幻想係高海寧算

食得咁偏？

巴打識食
加啲美極
咁就perfect

入左咪算

邊個post啊？

好撚經典

幫推

玩得app既女冇個靚女
靚極都一定會搵高質素過自己既
假相即跑啦屌 同佢有親咩

好想俾like但p牌俾唔到

好撚賤

有 加啲美極夠鮮甜

樓主係咪食咗陳怡?

咁棟係講質素中上up個啲

上面啲女拒絕人最叻喎
個個都話有中上同過廿幾個巴傾過都話未見過

此貼必火 1001

下次CAM 左先出啦

都唔差

但你見過除晒嘅相之後，你就後悔了

屠龍高手

見到H字頭app就估到個故事係點

點解

笑到我仆街

呢幾日都有個4分1混血 係咁等match 其他人睇路

就係有樓主啲人咁撚好心硬食..

攪到啲女以為自己好正..害到下一手巴打

推

屌 你咁都食得落

估唔到比人貼上連登⋯ 我都未厭你西口西面同埋完全唔靚仔
，見你咁靜仲安慰你。

有冇帶套

睇到文字描述都想嘔...

我都試見過一次 一支煙即閃
cls 超級恐龍妹 吉列豬 影相好過癮 淨係影佢化到好得既眼 好似完全唔覺有問題 妹妹咁 真人 係大十個碼左右
仲要好似有問題咁 好撚佩服 好有自信 嚇到瀨屎

不過 上得山多 都會遇下虎既 但多數十條得一條屎
啲唔靚既女 好識偷呃拐騙 唔影全相 2020 佢唔影全身（ 個樣）
就屌鳩爆佢啦

笑死我
多謝樓主提供笑話

Upmud9

好得意

個口罩

痴撚線公司

仲以為得我覺得1999